髲型師痾完尿唔洗手

屌你老味

濕濕哋好剪啲

你指有陣尿壓味？
其實唔係尿黎
係佢地用完髮型用品，洗手唔乾淨
隻手上殘留住阿摩尼亞，咪有尿味囉

屯門恆X商場某髲型屋，特別矮個師傅

唔係，係我去廁所見撚到佢痾完尿唔洗手，我知道佢係邊間髲型屋做

見過燒味佬唔洗手